---
author: 文心玲
title: 六道之外
lang: zh-Hans
date: 2011-03-22 02:10
layout: post
depth: 2
category: six
---

### 六道之外-60(玄幻或者魔幻?现代)(弃天帝X苍)H

<br/>

苍。

苍。

苍！

是谁在呼唤我的名字？

苍询问著却没有人回答，他跨开步伐想寻声音的来源，却忽地踏空，身体不断地往下坠，坠落到无止境的深渊。

他胡乱地捉著空气，希望能捕捉到救命的绳索，却什么也捉不到。

他感到很慌乱，甚至感觉到生命力从自己体内一滴一滴地流逝，他看向自己的手腕，手腕上不知何时被划开怵目惊心的伤口，鲜血正不断地流出，

血流仿佛一条系在他手腕的纤细红绳，连结到无止境的深渊尽头。

他想起他自己的抉择，然后释然地微笑。

他救了整个人界呢，该骄傲吧，该开心吧，只不过他感觉到的是孤寂，没有人在身旁真的很寂寞啊。

苍的心中生起一个莫名其妙的念头，如果放任自己一直掉下去，会不会掉落到魔界的最深处无间地狱？

记得弃天帝说过要与他一起下地狱，那么，先到地狱等他也是好的。

苍。

他听见声音在上方呼唤他的名字，他仰头轻声回答：

『弃天帝，我先到地狱里等你。』

爱上恶魔肯定有罪，不过能跟弃天帝一起待在地狱里想必不会无聊。

他微笑著闭眼准备迎接生命消逝前一刻将来临的剧痛，痛过了就会是天堂，喔不，是有爱人的地狱。

<br/>

苍的手指紧握著弃天帝的手臂，虽然已被抓出数道红痕，弃天帝仍任由苍抓著，甚至被睡梦中的苍啃咬他也没有叫疼。

苍松开口，弃天帝的胸膛遗留清楚的齿印。

他听见苍喃喃道：『弃天帝，我先到地狱里等你。』

心跳得好快好快，就像下一刻会从胸口中跳出一般，他从不知道人类的躯体可以潜藏如此浓烈的感情，烈得令他的神智迷醉。

他亲吻苍紧闭著的眼皮，小心翼翼地不惊扰苍的睡眠，然后他紧拥著苍，让苍在他的胸膛中沉睡。

『苍……你说先到地狱里等我，是不是代表你的心已属于我？』

弃天帝轻柔吻著苍的唇瓣，舌尖在苍的齿前挑逗，苍唔嗯了声睁开迷蒙的紫眸，唇瓣微启任他予取予求。

这一刻，弃天帝宁可相信，苍是属于他的。

不管有没有永远，他拥有苍的心就已足够，即使有一天将是仙魔殊途，他也不会后悔。

<br/>

苍抚摸著弃天帝的胸口，胸口上的齿痕令他双颊发热。

他知道他自己的脸一定红到耳根，但他并不想为了睡梦中作的事道歉，反而将唇靠近齿痕，然后发狠地用力啃咬，这一回啃出浅浅血痕。

弃天帝并没有叫疼，他笑著在苍耳畔说道：

『我喜欢你咬我，多咬几口，最好把肉都咬下来，让你的体内有我的血与我的肉，你就永远属于我。』

永远，多么难懂的词句？苍浅笑掩盖住他心中的无奈。

『我不喜欢吃人肉，人类居于食物金字塔的顶端，所有有害的化学物质与抗生素都堆积在人体内，吃人肉对健康有害。』苍故作严肃回答道。

『你真没有浪漫细胞。』弃天帝摊手作服了你的动作。

『是吗？』苍翻身坐在弃天帝身上，缓慢舔了舔食指，湿润的指腹在弃天帝唇瓣上游移。

『你真的希望我吃掉你？』

苍的眼中带著跃跃欲试的兴味，弃天帝抚弄下巴，说道：

『你想抱我也不是不可以，只要你能吻赢我就让你随心所欲。』

金蓝异瞳望著他，弃天帝舔了舔唇，漆黑长发披散在床上凭添了几分魔魅般的诱惑。

苍忽然感觉有些口渴，像是被魔诱惑心智般，他俯身吻上弃天帝的唇瓣。

如同沙漠中渴水已久的旅人放肆地索取对方口中的绿洲。舌与舌互不相让地缠绵著，他在口腔深处尝到情浓时的甜味，得逞后他想撤退但后脑却被按住贴得更紧密，近得没空隙的深吻令他无法呼吸，他只能憋气憋到无法再憋，恍然之间像走在悬桥上，无力虚脱的下场就是堕落然后死亡。

他用最后的力气咬弃天帝的舌头，血腥气味在口中蔓延，他也得回喘气的空间。

弃天帝抹掉唇边溢出的鲜血，恶意地用沾染鲜血的指腹逗弄苍胸前的敏感点，苍虚弱地搥打他抗议，弃天帝却得寸进尺，翻身又将苍制于身下。

『苍，我没见过比你更适合鲜血的人类，艳红血液淌在你身上就像是鲜红欲滴的红宝石色泽禁果，让我忍不住想采撷它然后尽情舔弄啃咬，直到它肿胀到不堪玩弄为止……』

『你敢咬……啊……我会咬回来……嗯啊……』

苍没想到弃天帝当真啃咬，尽管只是不会留下齿痕的啃弄，仍让他敏感地轻颤。

『我不介意你咬回来，我喜欢你咬我，最好啃我的肉饮我的血，让我与你融为一体。在这之前，还是先让我以另一种方式与你融为一体。』

他分开苍的长腿，苍也默许他的进入，挺腰让他融入得更深更沉。

苍暗自催动断情内丹，让断情内丹在体内随著身体律动而浮沉，气流自四肢汇聚到肚脐，再从肚脐往下行到尾椎处，他等待著攀上高峰的时刻，当身体不自主地因情动高处而收紧颤抖时他瞬间抽离意识，让断情内丹旋转吸取生离魂的阳气，这就是白狐族双修术中颠凤倒龙、采阳入阳元的实行方式。

凤与龙皆为雄性，意即须颠倒前后，借由阳入阳元时抽离魂魄让断情内丹反过来采撷阳元，这个修练方式非常冒险，一分心就会赔上性命，还好需要抽离的时间非常短，在弃天帝发觉前苍已回复神识，他先运气确认断情内丹已达到第二重，才放心地在弃天帝怀中入眠。

然而，弃天帝根本没有阖眼。

他吻去苍额上的细汗，叹气道：

『人类根本不值得你为他们折磨自己，苍，我纵容你修练，但我绝不可能放你走，你别想背著我默默离开，如果你真决定牺牲自己重建封印，我就毁灭这个世界，让全世界都为你陪葬。』

弃天帝用他的怀抱禁锢住苍，他的灵魂是由恶魔所生，魔只懂得占有与毁灭，不懂得放手。

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

